9338ab9ef1b717f61d39f0235157bbd4b68ac1d51b1a3632769a1939ee5bf87e
Ak sem do 25.10.2019 00:30 nenapisem, ze je vsetko ok, tak predpokladajte, ze dohoda padla. Boli informovani.
Ja tu nie som na srandu, ak nebudu brat nejake veci vazne, tak sa nebudem tvarit, ze mame dobre vztahy.
Ak si myslite, Erik a Matej, ze ma budete ignorovat a nic nebude z vasej strany dalsieho 2.5 tyzdna,
kym sa nevratim zo Saudskej Arabie, tak sa hlboko mylite. Chceli ste dobre vztahy? Ano.
Uznali ste, ze treba na tom zapracovat? Ano. Tak sa tak spravajte.
Tyzden presiel a z vasej strany sa NIC nestalo. Takto dobre vztahy mat nebudeme.
Mimochodom ludkovia: idem do SA 2.11. a vraciam sa 8.11. Ked dohoda padne, tak mi vtedy neposielajte nic, nech si uzijem vylet.
Taktiez som zmenil heslo na sha256(key.encode()).hexdigest().

d59b0673893aa2e31da0cf89946a1eb82c49b3a803939e25235792497fc4202b
Vsetko sa zda byt ok.